香港地其實真係唔少好人

是咁的，小弟啱啱戇鳩鳩係地鐵站行行下，有人叫停我

我望一望，想了解發生咩事嘅時候

佢就塞左$200比我，話「啱啱見到你褲袋掉出黎，比返你嫁」

嗰下真係好感動，香港地真係有唔少好人

如果你見到呢個post，想係度再一次多謝你呢位好心人

諗起偷人野。。。望到閉路影住個gif

你試下掉人民幣

睇錯唔好小人

細佬 有冇聽過跌錢黨呀？

好心人應該多啲上水

我試過前面有人跌左五十蚊 我拾返俾佢

我今日收工，有個男士突然叫停我
原來我跌咗嘅銀包，佢即刻執番比我
唔該哂你

有試過行得好快嗰陣跌咗八達通
有個人跑住咁追返比我

好有愛

咁都陰謀論

人哋大不了咪直行直過，洗乜特登追上黎比返我

沒事兒，沒事兒

你都係好人

但係開係講故台

試過喺美孚西鐵站流鼻血流到開水喉咁
流咗15 min
有不少過15 個人過嚟問要唔要幫手call職員
（ 當時已經係夜晚十一點幾）

香港真係仲有唔少好人

俾返200蚊人啦